建議大家無必要唔好出街啦

出面咁危險，依家仲要有休班慈母手中棍，大陸人都唔好黎啦，就咁睇個樣popo都分唔到係香港人定咩照扑架啦，鬼佬都比人拉啦，全城人心惶惶唔好出街leisure ，睇下香港經濟點pk法

啱呀 一定係好似你講咁樣唔好出街 留係屋企望住政府同班狗慶祝白色恐怖順利個個唔敢出街 可以落實送中就最好啦 祝你留係屋企真係一世平安

就係要令外國人覺得係界緊嚴
你地照歌舞昇平佢咪一邊打你一邊又唔宣佈界嚴另一邊就叫做生意囉